（估唔到任天堂玩咁大 ）任天堂要求開發者做好4K支持準備

)

有傳言說升級版的 Nintendo Switch 型號已經投入生產很長時間了，但是任天堂尚未確認這款新遊戲機是否確實在生產中。今天一份新的報告表明，4K 版本的 Switch 可能在路上了。
image
彭博社的 Kakahashi Mochizuki 是官方發佈 Nintendo Switch Lite 之前討論最早的人之一，最近在一份新報告中透露，任天堂正在要求開發人員將其 Switch 遊戲設為支持 4K，這表明升級後的型號確實有望支持 4K 分辨率。

根據之前的一份報告，任天堂考慮在升級的 Nintendo Switch 中包括更多的計算能力和 4K 分辨率支持。
image
知情人士向彭博新聞社透露，新機的規格尚未最終確定。目前尚不清楚升級後的 Nintendo Switch 型號將如何支持 4K 分辨率，會不會帶來 Switch Pro？讓我們拭目以待吧。

睇嚟唔係出加強版咁簡單，可能係出次世代主機

反而唔想佢玩咁大 ns 卡帶遊戲已經成本比較高

ps3翻版…sony有母公司救亡、超任玩到被紅企收購就好笑了

可以有幾高？！用細容量加迫人下載其餘內容已經可以慳錢

擔心任天堂收皮等於擔心李嘉城破產apple執笠一樣可笑

又係wor

2k算啦

4K XENOBLADE

佢今年淨係動森同隻冷飯Mario合集已經可以訓住喺度賺錢喎
驚閪咩

支持4K -> 支援4K
分辨率 -> 解析度/解像度

任記單一業務。咁玩幾博下

到時D人對眼已經進化到8K 144FPS啦 點追

任天堂硬件咁進取咩
應該個mon 得 1080p
放上電視先有4K

而家玩動森都lag住load 傢俬

任天堂都係買料啫，又唔係自己研發soc

呢幾年太好賺, 就算失手衰多鋪都好難會破產

任天堂就算gamecube同wiiu都只不過係賺少左
有咩可能會蝕

不祈求4K
但起碼1080p唔好咁疾

舒服晒

手提MODE有1080P同唔好LAG已經心滿意足
大多數拎住玩